《林鄭月娥在瑞士》大型畫作

行政長官林鄭月娥正在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇年會，香港當局命令當地一位香港畫家創作一幅名為《林鄭月娥在瑞士》的大型油畫作為獻禮。
很不情願的畫家在威逼下接受了工作。畫完成後，香港一高官前來驗收，結果讓他大吃一驚：畫面上是四人推著一位男士，背後的建築物是醫院。
“這是甚麼？這四個人是誰？！”高官憤怒的問。
“他們是救護員。”畫家答到。
“男的呢？！”
“武漢肺炎確診患者。”
“行政長官林鄭月娥在哪裡？”
“行政長官林鄭月娥在瑞士。”畫家答道。

高質

算啦 林鄭月娥唔好返香港啦

香港唔需要你

古立特在戰鬥

排隊

武漢排隊買口罩現象很嚴重，一次在等賣口罩隊伍的人裡有一個人說：武漢市市長這個混蛋把武漢肺炎搞成這樣，我不買了，我要去
揍他。
過了一回，這個人又回來了。別人問他怎麼回來了？
這個人說：在那裡排隊揍市長的隊伍比這裡還長。

lm

港獨廢青

在武漢肺炎探討會會上，王廣發作報告，他問：“我們這裡有沒有港獨廢青？”

一個人回答：“有一個，他坐在第4排第18號位子上。”

王廣發問：“為什麼他是港獨廢青？”

答：“人民日報說過要摘口罩做堂堂正正中國人，我發現全場只有他一個人有戴口罩！”

條賊婆一返黎隨時又亂捐香港人錢

最幸福的事
一個英國人,一個法國人,一個香港人談論什麼是世界上最幸福的事。

英國人：最幸福的事情就是冬天晚上回家，穿著暖和的羊毛褲坐在壁爐前面。看著我的愛人在旁邊織毛衣

法國人不屑一顧的說：你們英國人就是古板，最幸福的事情明明是和一個美麗的金發女郎一起去地中海度假，然後共進燭光晚餐，最後我們好和好散。

香港人沉默了一會兒後說道：最幸福的事情就是半夜有人敲門，開門後看見一群全身防護裝備的醫護人員站在外面：“李強，我們來自威爾斯醫院，我宣布你需要被隔離，不准問為什麼。”

“醫生你弄錯了，李強他住我家隔壁。

黑色幽默

最愛ussr式笑話

高汁

蘇聯政治笑話同支那曲線一樣, 係最好笑既笑話

某日中國舉行國慶遊行，沿著大街開來了砲兵、機械化步兵、坦克、自行火砲、戰術導彈、戰略核導彈，破壞力一個比一個大；隊列末尾卻是兩個衣著普通的男子。

在看台上習近平驚訝地說：“這兩個人破壞力比核導彈還大！他們是什麼人？”

陸軍少將說：“不是我的人。”

總參謀長說：“沒見過他們。”

湖北省長說：“他們是武漢人……”

武漢肺炎完結後一個武漢老太看到街上貼著的照片就說像自己的外甥。 。 。

別人訓斥她：瞎說什麼，這是習近平同志！ ！

老太：他是幹什麼的？

答：他趕跑了武漢肺炎！

老太急切地問：他能不能把共產黨也趕跑啊？

Lmlm

香港獨立後首位總統在記者會上揭露共產黨暴行時，台下有人遞條子上去。

新任總統當場宣讀了條子的內容：“總統大人，共產黨在做這些暴行時，你是幹什麼吃的？”。

然後問道：“這是誰寫的，請站出來！”。

連問三次，台下一直沒有人站出來。

於是新任總統說：“現在讓我來回答你吧，當時我就坐在你的位置上。”

美國宇航員和中國宇航員同時登上了月球。中國航員宣布月球自古以來屬於中華人民共和國政權，美國宇航員得到來自休斯敦的命令：“不要與中國人發生衝突”。

於是，美國宇航員眼睜睜看著中國人把整個月球漆成紅色然後揚長而去。這時，他們得到了來自休斯敦的指令：

“ 在上面寫上白色的五大訴求 缺一不可。”

一位上海市民在公交車上：“您好同志，請問您是武漢人嗎？”

“不是。”

“那您的家人或直系親屬有去過武漢嗎？”

“沒有。”

“那您有朋友去過武漢嗎？”

“沒有。”

“那您把腳拿開好嗎，您踩到我腳了”

唔好開喺時事台啦